如果蓮自己屋企都管唔好，仲點做教育局副局長？

蔡男既命運
就係香港學生既命運